辭完職鬆一鬆, 又係前路茫茫既時侯

雖然話辭完職成個人都鬆哂, 但基於踏入職場唔耐, 無咩資金, 所以通知期都未完就又要開始搵工, 開始睇返D求職網站個人又再次開始覺得前路茫茫, 有無巴打建議下辭完職既空窗期做咩好, 又或者有咩好路數可以介紹下

利申: 本身做緊mkt(係本身間公司做既野同做文員無分別), 但覺得呢行搵唔到幾多錢, 所以有興趣轉行